{
  "General": "일반",
  "Stream": "스트리밍",
  "Output": "출력",
  "Audio": "오디오",
  "Video": "비디오",
  "Hotkeys": "핫키",
  "Advanced": "고급",
  "Overlays": "오버레이",
  "Notifications": "알림",
  "Appearance": "모양",
  "Remote Control": "원격 제어",
  "Experimental": "실험",
  "Developer": "개발자",
  "Face Masks": "얼굴 마스크",
  "Night mode": "야간 모드",
  "Game Overlay": "게임 오버레이",
  "Installed Apps": "설치된 앱",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member": "캐시 디렉터리를 삭제하면 일부 설정을 잃게 됩니다. Streamlabs 직원으로부터 캐시 디렉터리를 삭제하라고 안내를 받은 경우를 제외하고는 캐시 디렉터리를 삭제하지 마세요.",
  "Show Cache Directory": "캐시 디렉터리 표시",
  "Delete Cache and Restart": "캐시 삭제 및 다시 시작",
  "Upload Cache to Developers": "개발자에게 캐시 업로드",
  "Restart Stream Labels": "Stream Labels 다시 시작",
  "Auto Optimize": "자동 최적화",
  "Configure Default Devices": "기본 디바이스 구성",
  "OBS Import": "OBS 가져오기",
  "Confirm stream title and game before going live": "라이브 하기 전에 스트리밍 제목 및 게임 확인하기",
  "Enable reporting additional information on a crash (requires restart)": "충돌 시 추가 정보 보고 활성화(다시 시작 필수)",
  "WARNING! You will lose all scenes, sources, and settings. This cannot be undone!": "경고! 모든 장면, 소스, 설정을 잃게 됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다!",
  "Your cache directory has been successfully uploaded.  The file name %{file} has been copied to your clipboard.": "캐시 디렉터리가 성공적으로 업로드되었습니다.  파일 이름(%{file})이 클립보드에 복사되었습니다.",
  "Stream Labels session has been successfully restarted!": "Stream Labels 세션이 성공적으로 다시 시작되었습니다!",
  "This action will restart the application. Continue?": "이 작업은 애플리케이션을 다시 시작합니다. 계속할까요?",
  "Show confirmation dialog when starting streams": "스트리밍을 시작할 때 확인 대화 상자 표시",
  "Show confirmation dialog when stopping streams": "스트리밍을 중지할 때 확인 대화 상자 표시",
  "Automatically record when streaming": "스트리밍 중 자동 녹화",
  "Keep recording when stream stops": "스트리밍이 중지되어도 계속 녹화",
  "Source Alignement Snapping": "소스 정렬 스내핑",
  "Snap Sources to edge of screen": "소스를 스크린의 가장자리로 스냅",
  "Snap Sources to other sources": "소스를 다른 소스로 스냅",
  "Stream Type": "스트리밍 유형",
  "Output Mode": "출력 모드",
  "Streaming": "스트리밍",
  "Enable Advanced Encoder Settings": "고급 인코더 설정 활성화",
  "Enforce streaming service bitrate limits": "스트리밍 서비스 비트 전송률 한도 강제",
  "Encoder Preset (Higher = Less CPU)": "인코더 프리셋(높을수록 CPU 낮음)",
  "Generate File Name without Space": "공백 없이 파일 이름 생성",
  "Recording": "녹화",
  "Recording Quality": "녹화 품질",
  "Recording Format": "녹화 포맷",
  "Custom Muxer Settings": "멀티플렉싱 설정 커스텀",
  "Enable Replay Buffer": "리플레이 버퍼 활성화",
  "Base (Canvas) Resolution": "기본(캔버스) 해상도",
  "Output (Scaled) Resolution": "출력(배율) 해상도",
  "Downscale Filter": "필터 규모 축소",
  "Bilinear (Fastest, but blurry if scaling)": "쌍선형(가장 빠르지만 크기 조정 시 흐림)",
  "Bicubic (Sharpened scaling, 16 samples)": "쌍입방(선명한 크기 조정, 16개 샘플)",
  "Lanczos (Sharpened scaling, 32 samples)": "란초스(선명한 크기 조정, 32개 샘플)",
  "No elements found. Consider changing the search query.": "발견된 요소 없음. 검색 쿼리를 변경해보시기 바랍니다.",
  "Do not back up my media files in the cloud (requires app restart)": "클라우드에 내 미디어 파일을 백업하지 않음(앱을 다시 시작해야 합니다)",
  "FPS Type": "FPS 유형",
  "Common FPS Values": "일반 FPS 값",
  "Integer FPS Value": "정수 FPS 값",
  "Fractional FPS Value": "분수 FPS 값",
  "Process Priority": "프로세스 우선순위",
  "Color Format": "색상 포맷",
  "Audio Monitoring Device": "오디오 모니터링 디바이스",
  "Disable Windows audio ducking": "Windows 오디오 자동 음량 조정 비활성화",
  "YUV Color Space": "YUV 색 공간",
  "YUV Color Range": "YUV 색 범위",
  "Stream Delay": "스트리밍 지연",
  "Duration (Seconds)": "시간(초)",
  "Preserved cutoff point (increase delay) when reconnecting": "재연결 시 컷오프 포인트 유지(지연 증가)",
  "Desktop Audio Device": "데스크톱 오디오 디바이스",
  "Mic/Auxiliary Device": "마이크/보조 디바이스",
  "Recording Path": "녹화 경로",
  "Enable": "활성화",
  "Default": "기본",
  "Custom Encoder Settings": "인코더 설정 커스텀",
  "Audio Bitrate": "오디오 비트 전송률",
  "Video Bitrate": "비디오 비트 전송률",
  "Scene item selection mode": "장면 아이템 선택 모드",
  "Single click selects group. Double click selects item": "한 번 클릭하면 그룹이 선택됩니다. 더블 클릭하면 항목이 선택됩니다.",
  "Double click selects group. Single click selects item": "더블 클릭하면 그룹이 선택됩니다. 한 번 클릭하면 항목이 선택됩니다.",
  "Open FrankerFaceZ Settings": "FrankerFaceZ 설정 열기",
  "FrankerFaceZ Settings": "FrankerFaceZ 설정",
  "API Token": "API 토큰",
  "Face Mask Settings": "얼굴 마스크 설정",
  "Navigate to Live tab when going live": "라이브를 할 때 라이브 탭 탐색",
  "Save Replay": "리플레이 저장",
  "Split Recording File": "녹음 파일 분리",
  "Disable hardware acceleration": "하드웨어 가속 비활성화",
  "Replay Buffer": "리플레이 버퍼",
  "Streaming to %{platformName}": "%{platformName}에 스트리밍",
  "Stream to custom ingest": "커스텀 인제스트에 스트리밍",
  "Use recommended settings": "권장 설정 사용",
  "Streaming to a custom ingest is advanced functionality. Some features may stop working as expected": "커스텀 인제스트에 스트리밍하는 것은 고급 기능입니다. 일부 기능이 중단될 수 있습니다.",
  "Disable hardware acceleration (requires restart)": "하드웨어 가속 비활성화(재시작 필요)",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member.": "캐시 디렉터리를 삭제하면 일부 설정을 잃게 됩니다. Streamlabs 직원으로부터 캐시 디렉터리를 삭제하라고 안내를 받은 경우를 제외하고는 캐시 디렉터리를 삭제하지 마세요.",
  "Reset Overlay Position": "오버레이 포지션 초기화",
  "Night": "야간",
  "Day": "주간",
  "Automatically Reconnect": "자동으로 재연결",
  "Network": "네트워크",
  "Media Files": "미디어 파일",
  "Show Chat": "채팅 표시",
  "Show Recent Events": "최근 이벤트 표시",
  "Overlay Opacity": "오버레이 불투명도",
  "Named Pipe": "명명된 파이프",
  "Pipe Name": "파이프 이름",
  "Websockets": "웹 소켓",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Allow Remote Connections": "원격 연결 허용",
  "Port": "포트",
  "Audio - Track 1": "오디오 - 트랙 1",
  "Audio - Track 2": "오디오 - 트랙 2",
  "Audio - Track 3": "오디오 - 트랙 3",
  "Audio - Track 4": "오디오 - 트랙 4",
  "Audio - Track 5": "오디오 - 트랙 5",
  "Audio - Track 6": "오디오 - 트랙 6",
  "Stream Key": "스트리밍 키",
  "You can not change these settings when you're live": "라이브 중에는 이 설정을 변경할 수 없습니다",
  "This feature is intended for overlay designers to export their work for our Overlay Library. Not all sources will be exported, use at your own risk.": "오버레이 디자이너가 오버레이 라이브러리에 작품을 내보낼 수 있도록 설계된 기능입니다. 모든 소스를 내보낼 수는 없으니 사용에 대한 책임은 본인에게 있습니다.",
  "Change the look of Streamlabs Desktop with Ultra": "Ultra로 Streamlabs Desktop 디자인 변경하기",
  "Virtual Webcam": "가상 웹캠",
  "unlinked": "연결 해제됨",
  "Unlink": "연결 해제",
  "Logged in": "로그인됨",
  "Maximum custom destinations has been added": "최대 커스텀 목적지가 추가되었습니다",
  "Stream Destinations": "스트리밍 목적지",
  "The Virtual Webcam plugin needs to be updated before it can be started. This requires administrator privileges.": "가상 웹캠 플러그인은 시작하기 전에 업데이트해야 합니다. 관리자 권한이 필요합니다.",
  "Virtual Webcam requires administrator privileges to be installed on your system.": "가상 웹캠을 시스템에 설치하려면 관리자 권한이 필요합니다.",
  "Update Virtual Webcam": "가상 웹캠 업데이트",
  "Install Virtual Webcam": "가상 웹캠 설치",
  "Stop Virtual Webcam": "가상 웹캠 중지",
  "Start Virtual Webcam": "가상 웹캠 시작",
  "Virtual webcam is <status>Running</status>": "가상 웹캠 <status>실행 중</status>",
  "Virtual webcam is <status>Offline</status>": "가상 웹캠 <status>오프라인</status>",
  "If the virtual webcam does not appear in other applications, you may need to restart your computer.": "가상 웹캠이 다른 애플리케이션에 표시되지 않으면 컴퓨터를 다시 시작합니다.",
  "This is an experimental feature.": "이것은 실험 기능입니다.",
  "Virtual Webcam allows you to display your scenes from Streamlabs Desktop in video conferencing software. Streamlabs Desktop will appear as a Webcam that can be selected in most video conferencing apps.": "가상 웹캠은 화상 회의 소프트웨어에서 Streamlabs Desktop 장면을 표시하게 해줍니다. Streamlabs Desktop이 대부분의 화상 회의 앱에서 선택할 수 있는 웹캠으로 표시됩니다.",
  "Uninstalling Virtual Webcam will remove it as a device option in other applications.": "가상 웹캠을 삭제하면 다른 애플리케이션의 장치 옵션이 제거됩니다.",
  "Uninstall Virtual Webcam": "가상 웹캠 제거",
  "Use custom resolution": "커스텀 해상도 사용",
  "Enable Designer Mode": "디자이너 모드 활성화",
  "Get Support": "지원받기",
  "Support Links": "지원 링크",
  "Streamlabs Support": "Streamlabs 지원",
  "Community Discord": "커뮤니티 Discord",
  "Diagnostic Report": "진단 보고서",
  "The diagnostic report is an automatically generated report that contains information about your system and configuration. Clicking the upload button below will generate and securely transmit a diagnostic report to the Streamlabs team.": "진단 보고서는 시스템 및 구성에 대한 정보가 포함된 자동 생성 보고서입니다. 아래 업로드 버튼을 클릭하면 진단 보고서가 생성되어 Streamlabs 팀에 보안 전송됩니다.",
  "Upload Diagnostic Report": "진단 보고서 업로드",
  "Cache Directory": "캐시 디렉터리",
  "Crash Reporting": "충돌 보고",
  "Diagnostic Report Uploaded Successfully": "진단 보고서 업로드 완료",
  "Error Uploading Diagnostic Report": "진단 보고서 업로드 중 오류 발생",
  "There was an error uploading the diagnostic report. Please try again, and let the Streamlabs Streamer Success team know if the issue persists.": "진단 보고서 업로드 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하고 문제가 지속되면 Streamlabs 스트리머 성공팀에 알려주세요.",
  "The diagnostic report was securely uploaded, and the Report ID below has been copied to your clipboard. Please provide the Report ID to the Streamlabs Streamer Success Team.": "진단 보고서가 안전하게 업로드되었으며 아래 보고서 ID가 클립보드에 복사되었습니다. Streamlabs 스트리머 성공팀에 보고서 ID를 알려주세요.",
  "Chat Settings": "채팅 설정",
  "Text Size": "텍스트 사이즈",
  "Show announcements for new Streamlabs features and products": "신규 Streamlabs 기능 및 제품 알림 표시",
  "Disable live streaming features (Recording Only mode)": "라이브 스트리밍 기능 비활성화(녹화 한정 모드)",
  "Automatically start replay buffer when streaming": "스트리밍 시 자동으로 리플레이 버퍼 시작",
  "Keep replay buffer active when stream stops": "스트리밍 중단 시 리플레이 버퍼 활성 유지",
  "Snap Sensitivity": "스냅 민감도",
  "Enable Browser Source Hardware Acceleration (requires a restart)": "브라우저 소스 하드웨어 가속 활성화(재시작 필요)",
  "Enable media file caching": "미디어 파일 캐싱 활성화",
  "Low latency mode": "저지연 모드",
  "Enable new networking code": "새 네트워크 코드 활성화",
  "Dynamically change bitrate when dropping frames while streaming": "스트리밍 중 프레임 드롭 시 비트레이트 동적으로 변경",
  "Bind to IP": "IP에 바인드",
  "Retry Delay (seconds)": "재시도 지연(초)",
  "Maximum Retries": "최대 재시도 수",
  "Filename Formatting": "파일 이름 포맷팅",
  "Force GPU as render device": "GPU를 렌더링 장치로 강제 이용",
  "HDR Nominal Peak Level": "HDR 정격 최고치",
  "Low Latency Audio Buffering Mode (For Decklink/NDI outputs), requires a restart": "저지연 오디오 버퍼링 모드(Decklink/NDI 출력용), 다시 시작 필요",
  "Overwrite if file exists": "파일 존재 시 덮어쓰기",
  "Replay Buffer Filename Prefix": "리플레이 버퍼 파일 이름 접두사",
  "Replay Buffer Filename Suffix": "리플레이 버퍼 파일 이름 접미사",
  "Use stream encoder": "스트리밍 인코더 사용",
  "Enable Caching": "캐싱 활성화",
  "Seekable": "검색 가능",
  "Reconnect Delay": "재연결 지연",
  "Input Format": "입력 포맷",
  "Input": "입력",
  "Network Buffering": "네트워크 버퍼링",
  "Page permissions": "페이지 허가",
  "Service": "서비스",
  "Server": "서버",
  "Stream key": "스트리밍 키",
  "Show all services": "모든 서비스 보기",
  "Maximum Replay Time (Seconds)": "최대 재생 시간(초)",
  "Encoder": "인코더",
  "Always minimize to system tray instead of task bar": "언제나 작업 바 대신 시스템 상자로 최소화",
  "Minimize to system tray when started": "시작 시 시스템 상자로 최소화",
  "Save projectors on exit": "종료 시 프로젝터 저장",
  "Make projectors always on top": "프로젝터를 항상 상단에",
  "Hide cursor over projectors": "프로젝터에서 커서 숨기기",
  "Snap Sources to horizontal and vertical center": "소스를 수평 및 수직 중앙으로 이동",
  "Rescale Output": "출력 재설계",
  "Audio Track": "오디오 트랙",
  "repeat_headers": "repeat_headers",
  "x264 Options (separated by space)": "x264 옵션(띄어쓰기로 분리)",
  "Tune": "튜닝",
  "Profile": "프로필",
  "CPU Usage Preset (higher = less CPU)": "CPU 사용 프리셋(높을수록 CPU 낮음)",
  "Keyframe Interval (seconds, 0=auto)": "키프레임 간격(초, 0=자동)",
  "CRF": "CRF",
  "Buffer Size": "버퍼 크기",
  "Use Custom Buffer Size": "커스텀 버퍼 크기 사용",
  "Bitrate": "비트레이트",
  "Rate Control": "속도 제어",
  "Enforce streaming service encoder settings": "스트리밍 서비스 인코더 설정 강제",
  "Twitch VOD": "Twitch VOD",
  "Use authentication": "인증 사용",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Keyframe Interval (0=auto)": "키프레임 간격(0=자동)",
  "Automatic File Splitting": "자동 파일 분리",
  "Split Time (MB)": "분리 시간(MB)",
  "Split Time (min)": "분리 시간(MB)",
  "Reset timestamps at the beginning of each split file": "각 분리 파일의 시작으로 타임스탬프를 초기화",
  "slidConnectMessage": "<b>Streamlabs ID</b>를 설정 또는 연결하여 한 번의 로그인으로 Streamlabs의 모든 제품을 이용해보세요. (다시 로그인해야 할 수 있습니다)",
  "Streamlabs ID": "Streamlabs ID",
  "Update Password": "비밀번호 업데이트",
  "Update Two-factor Auth": "2단계 인증 업데이트",
  "Setup": "설정",
  "Enable custom navigation bar to pin your favorite features for quick access.\nDisable to swap to compact view.": "커스텀 내비게이션 바를 활성화하여 즐겨 찾는 기능을 빠르게 이용해보세요.\n비활성화하면 컴팩트 뷰로 전환됩니다.",
  "Editor": "에디터",
  "Custom Editor": "커스텀 에디터",
  "Studio Mode": "스튜디오 모드",
  "Layout Editor": "레이아웃 에디터",
  "Themes": "테마",
  "Highlighter": "하이라이터",
  "App Store": "앱스토어",
  "App": "앱",
  "FPSNum": "FPSNum",
  "FPSDen": "FPSDen",
  "Integer FPS Values": "정수 FPS 값",
  "Fractional FPS Values": "분수 FPS 값",
  "FPS Numerator": "FPS 분자",
  "FPS Denominator": "FPS 분모",
  "FPS Value": "FPS 값",
  "The resolution must be in the format [width]x[height] (i.e. 1920x1080)": "해상도는 [너비]x[높이](예: 1920x1080) 포맷이어야 합니다.",
  "Custom": "커스텀",
  "Custom Base Resolution": "기본 해상도 커스텀",
  "Custom Output Resolution": "출력 해상도 커스텀",
  "This number is too large for a FPS Denominator of %{fpsDen}, please decrease it or increase the Denominator": "%{fpsDen}의 FPS 분모로 사용하기에 너무 큰 숫자입니다. 숫자를 줄이거나 분모를 높이세요.",
  "This number is too large for a FPS Numerator of %{fpsNum}, please decrease it or increase the Numerator": "%{fpsNum}의 FPS 분자로 사용하기에 너무 큰 숫자입니다. 숫자를 줄이거나 분자를 높이세요.",
  "FPS Value must be between 1 and 1000": "FPS 값은 1~1000 사이여야 합니다.",
  "%{fieldName} must be greater than 0": "%{fieldName}에는 0보다 큰 숫자를 입력해야 합니다",
  "Markers": "마커",
  "Manage Dual Output": "Dual Output 관리",
  "Auto optimizer disabled for dual output scenes": "Dual Output 장면에 대해 자동 최적화 비활성화",
  "Scene Collection": "장면 컬렉션",
  "High": "높음",
  "Above High": "높음 이상",
  "Normal": "일반",
  "Below Normal": "일반 미만",
  "Idle": "유휴",
  "Please connect platforms directly from Streamlabs Desktop instead of adding Streamlabs Multistream as a custom destination": "Streamlabs 멀티스트림을 사용자 지정 대상으로 추가하는 대신 Streamlabs Desktop에서 직접 플랫폼을 연결하십시오",
  "Audio Encoder": "오디오 인코더",
  "Additional Settings": "추가 설정"
}
